[BL] 第100回召集腐男腐女 張啟山x二月紅真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

點解我會踩中1001架

返屋企

代茶b開

正評
負皮茶b

bb我要派你一粒膠

正評ko b

終於100回啦

嚇撚死我

我間中先會去

點解
下次留言真係望清楚#no

北角柴灣都係唔舒服

自閉仔表示冇朋友叫出街就會係屋企做自閉仔

其實成個九東個規劃格局都唔得好鍾意

我去整遊戲機之前

九東係平民區
所以會逼d少d空間去塞多d人
不過至少係市區交通都方便嘅

暖爐燃被單 焚宅燒死貓 火勢波及鄰居 265人凌晨逃生

而肇事電暖爐放在房間，使用不算太久，至於甚麼牌子，卓婦則不願透露。

尋日先去完觀塘
ps. 九東人

東九真係有陣香港中嘅沙漠味
最舒服都係沙田同荃灣

希望o個猫猫rip
其實暖爐唔係不嬲都唔應該長時間開嘅咩？

冇暖爐

牛肉漢堡內佈滿30活蟲 麥當勞辯稱售出後母蠅鑽進紙盒誕幼蟲

打冷震

沙田好多大陸人啊。。。

係咩？我覺得好舒服
除左油尖旺

唔關平唔平民區事，係佢好多山，要行上行落

講開又講
前日同仔仔受唔住寒冷終於走左出去買暖爐
但搵哂成個銅鑼灣都冇一部暖爐。。。
我諗下年應該要十一月就要買定了

咩牌子都唔洗問啦

邊個叫您剩係去新城市

唔好食咁多M記

佢仲要有放衫係上面
而且唔知用咩牌子
極懷疑係淘寶

猫猫令到我諗翻起朋友同我講起佢同佢男朋友講過關於第二時結婚住邊嘅話題
佢地嘅結論係搬出去沙田
因為沙田多band1英中

油尖旺剩係得花墟同近何文田同佐敦嗰邊係舒服

真係要提早買定
但又冇諗到今年咁凍

新界東都幾舒服，無咁人煙稠密

都係得慈雲山係咁姐

我都係喺沙田嗰邊讀書
但馬鞍山想搵間好少少嘅都難
沙田好啊 咩都可以唔洗出沙田區就做到

除咗新城市同博物館仲有咩好行？

細個個陣沙田唔係咁

前年定上年零度先凍

貓貓同貓貓夫情人節會唔會慶祝㗎

行路

大帽山落雪

貓貓夫依家同你一齊住，佢係咪已出櫃

我講住啦 剩係食完飯行城門河都夠做啦

你同男友好浪漫呀

上星期先上完

前日問過佢 佢話想送自己比佢男友喎
我就話我仲未決定好 到時先算

聖地

嗚呀 而家咁凍瞓覺又可以攬埋一舊瞓 太幸福

我依區冇中學可揀
男仔仲要仲慘d
小學升中時填左頭五間就已經填唔落手
去到十三打後已經擺翻d emi schools 攝下位就算

下星期仲要係情人節

Kob 你講呢啲
你叫我情可以堪

中學喺沙田啦
同中同食飯有時會去城門河飲酒
講起飲酒 我喺深水埗有個好地方如果同fd想飲一定會上去

你細路都係呀

上咗山頂
唔知係咪聖地。。。

咁係你成績好姐

放閃呀貓貓

唔係飛鵝山先係聖地咩？

唔記得 所以打

利申唔係住沙田。。。。。

佢父母唔知
佢剩係話搬左出去

禾都唔知，可能兩個都係

屌點解您又會無啦啦喺到。。。。

我上嗰個係前年d人ser落山嗰到喎

原來係同居

黃雀在後

我冇比租咖。。。。。
我只係家傭

好多賢淑hehe

好想去睇吓佢哋間愛的小屋
好sweet

同侵妃一樣

So sweet

明明就賢妻

我唔記得係你個你問我答問返
你有冇問過貓貓夫鍾意你d咩

良母

明明係小麻雀黎既

其實係因為我老家裝修緊 我好唔鐘意宜家佢地租緊嗰到

依到好多賢妻呀呀呀呀呀

鵰

侵妃係人(淫)妻
佢失左縱，可能又去左接丸寶放工

鐘意我明佢同好似幾搞笑咁喎

呢個係very first version 我諗之後再答嗰d應該有加加減減過

暫時同居都係同居呀

我係渣攻

？？？？？？？

姐姐

感覺係活潑可愛受加cool cool地嘅又面冷心熱攻

🙄

您包18+薯片嗰垃圾

我都覺你幾搞笑，把聲又好聽

佢先唔cool 我就cool

跪下吧 渣滓們

你真人cool?how

未揼咩😂？

Er.....

agger
我永遠唔會忘記同你相遇的第一次。。。

hi 美女
今晚得閒 ？

做咩自爆…

到底咩事，港共班官因為kay同leon要出動開記者會

其實我個人好少出聲
如果唔係好熟嘅話

得閒牙 係咪同我去玩？

磨牙

一定好可愛 好似d貓咁

驚自爆，不了

玩咩 ？

保濟丸
@catcat

好牙 不要想玩咩

去邊到玩牙

奈巴又發功

我想玩你

呢條八婆上次笑我食喇叭牌臭親佢。。。。

開始咗天師第三部睇咗頭幾篇
熟嘅角色大多退晒 搞到有啲冇癮
我好唔鍾意隻雀 但偏偏佢係呢一部戲份算多

咁重口味

好香

貓貓只會有香味

catgirl

我唔係catgirl

我記得第一次RC貓貓同花花佢哋傾咗一陣話要同夫君打機
聽個語氣都覺得佢係一個開心果來

自

瘋狂餵食play

會唔會係俾人講中身有屎sam hui?

浪川咩事？

係咩？

其實我都係咁諗

Chi sin ga

yes
作者係第二部結尾講

心虛先會咁此地無銀

有機 諗住港豬一直都唔理
點知誤打誤撞中左

獨獨好慘

24件雞點韓醬質你食

咁鬧Kay蠢咪炒晒車?
我成日覺得黎明好似子華神 唔聲唔聲靜觀其變嗰種人
所以佢都開聲應該係講中

不安

唔通我嘅直覺錯晒

唔知貓貓夫把聲好唔好j

sam hui
leo話隻今季隻疫苗同上年一樣(應該係指同一種唔係同一批次生產)，之後政府出嚟認左係同一隻
政府仲想水人打

睇連登就知幾多港豬扮精英

救走獨b

咁d舊角色去晒邊？

成班連登仔扮專家

佢其實可以唔出聲完全唔理呢件事
但佢肯出聲間接幫kay講野
好好人

茶b 都是你最好

咁講真，kay應該都識返d醫生朋友果d，可能佢係請教過呢類人

有咩咁膠呀？

小白去讀書 若葉去修羅界搵嗰個咩草救佢師父
喬同正義係第三部就有出現

冇佢地單野點會發展成咁

佢自己可能都問過醫生朋友啦先知呢D野 政府真係好狗

憑你地？
閹晒你地做人妖catgirls

茶b好 man呀
啱牙 冇得做hehe

茶b好型 ，救獨b於水火之中

其實會唔會出第四部

之前曹星如post唔講我以為香港咁多職業拳賽裁判

呢個就唔知。但是我唔會再追
第三已經開始冇耐性

第三部咁唔好睇咩？

香港嘅小學老師大部份都禽獸不如

第三講返張玄細個d事
但我想要小白小離 若葉同羿呀

我成日覺得佢眼神好虛無
好似參透緊世事
佢應該係公認好人同三觀正確既公眾人物

神谷好慘

佢好似高學歷架
9up都有sense過連登仔

暫時唔會有

走唔甩
拖你地返去繼續養肥

我覺得佢地d言論好肉酸
不過佢地覺得自己好叻

之前都仲可以話佢公關好
但今次我覺得佢純粹係想幫人
btw佢真係似看破紅塵

d連登仔就係話佢生完變蠢c9

笑死

第三部無攻？

有呀

連登成日炒車，以後大家都知保持兩秒距離

閱巴
不過好多小學教畜都係賤人仆街

呢句野笑左

看破紅塵

連登仔淨係識話人胸大冇腦仲識咩
仲要人哋根本係樣又有腦又有
講嘢又冇point淨係識人身攻擊

我依家先睇緊第二部第二本，隻蝙蝠仔好萌，成日抱住啤酒罐，超可愛

尋日聽阿kay講既野其實大致上都岩，但就好多人插佢無知蠢信埋content farm
今日已經反cup

小學提早放假嘛

agger
勁得意
好憎個雀

重回話題終結者寶座

過份。。。

抱住罐啤酒瞓覺
點解憎隻雀呢？

走左堂嘅閒人路過～應該係大家o岩o岩放工未覆姐～

佢同羿都係類似 脾氣唔好 有d暴躁 又識睇人眉頭眼額d人
但隻雀就好煩膠一d都唔討喜
唔識講

我明ga

我都想回到走堂生活

隻蝙蝠脾氣唔好咩？佢成日比張玄恰同點佢做野
最好脾氣應該係霍離

做乜9

好大粒icon牙，笑左

都係好易發癲

雨b好qq

張玄成日周街執到萌寵，攻仲係佢最大果隻寵物招財貓

獨b q d

gay

笑咗
搵食牙獨獨
你聽咗桂木呻吟未牙?

雨b個回覆 笑死禾

獨b做咩呀

佢哋個樣好陳舊

真係好大粒icon
點整

笑而不語

係藍色icon嗰度

我話你q唔係串你呀

雨B好QQ

我知牙bb
但是我要做靚女啊！！！！！！！！！！！

原來呢粒咁大粒架

Q同靚女無衝突牙

下 好虐㗎？

冇錯
成句應該係 ：獨b好Q靚女呀！

侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵

d人話好感觸

100了 當然留個靚名啦~

bb

奈子bb正字正確
同常話人q 即係唔靚 但又唔可以話佢樣衰 就唯有用q

搭地鐵前面個廢中係度講 話沙士時自己一日口罩都未戴過
心諗 屌你 戴口罩係唔想你散播病菌唔好傳染到人呀

依個講法似係日本嘅講法黎...？
我覺得可愛就係可愛 靚就係靚
雖然在座各位(除左我)兩樣都有
丁左

ko寶

靚但老
q但年輕
獨b揀邊樣？

粉bbbbbb

老到幾歲先

yyg！ 但你點解要俾你最醜嗰張

召喚ko b

一係睇落似三十幾歲，但靚
一係睇落似二十零歲，唔可以話靚但好qq

我話人Q就係Q既意思，無隱藏唔靚既意思
btw，我覺得樂b都好Q

樣
有d靚女係靚但睇起嚟比實際年齡差好幾歲

茶寶 好多個b

粉b

(錫錫)

同肉丸食完飯拿？

俾我鑑賞下

落雨寶 掛死我

三十幾就梗係揀靚
三十幾都唔算老啫

雨b 飛吻

原來你誤會左我既意思係話你樣衰

甘寶做咩個個叫我有D受寵若驚

唔算老仲好有女人味
但q嘅會似仲讀緊大學，睇落好青春

咪係 個個都諗太多 個個都好qq又好靚

q點都唔會樣衰

就好似你尋日隻 icon

梗係樣靚但老啦 女人味呢家嘢係冇得輸
即係陳法拉同糖妹企埋一齊 絕對係法拉win

其實你話得我好啱

禾俾隻雞陷害 我決定blacklist佢一日

糖妹……
阿sa仲可愛過佢多多聲

做乜9呀又 ，我唔係kelly牙獨青

ko b好qq

唔得
笑咗

獨獨好kai好正

咁阿sa 頭先諗唔到邊個女藝人係qq

獨b係咪m到

笑死 雨b 係咪想打死me

冇！天地良心

阿sa又可以可愛 又可以有女人味

係呀

阿sa有女人味咩?

今晚食咩牙侵仔?

我覺得阿sa而家好正

佢而家係有d女人味得嚟又仲保留到dd少女味
好正

gill有多D 雖然講嘢好似high咗嘢咁

我覺得阿嬌好靚
但真係得個靚字，冇氣質唔突出

雞絲菜飯 同罐頭鮑魚

agger 雖然五官好完美但成個人冇咩吸引力
不過我覺得阿sa都冇咩女人味 仲係好少女 可能太童顏

叫肉丸洗碗

唔係，我覺得你好似有d反常

我都有食罐頭鮑魚
切粒炒蒜心

真係好似high左野

我不嬲都係唔正常
平時係扮正常

希望佢老公對佢好

係咪通常俾嘢刺激過就會咁? 獨獨

冇牙 唔駛擔心

我覺得條仔有目的唔係好人

咁就好

twins呢兩位我都唔係好鍾意，唱歌唱到一pat屎都可以攞最受歡迎女歌星

我都覺得係有目的
都唔知係咪入咗鷹黃

原來如此，獨青，今天青山放假嗎？

阿sa起碼肯努力
阿嬌真係hea
得個樣有咩用

我會帶獨b返去醫院架喇

好似無進步過咁

你係咪send錯左比腸腸

條仔係咪想之後離婚分gill既身家

阿一鮑魚買三送一

其實我playlist度仲有佢地既歌

佢洗完啦

茶b 唔要呀

呢兩味你煮左幾耐？

真？點整㗎 點都唔會樣衰呀嘛

靚仔

先生早校長早各位早

靚仔過洪天明呀

乖

茶b好好照顧獨青牙

遊遊 嗰啲有心故意傷害人嘅仆街唔好同佢認真 佢冇內涵冇人格

我會架喇
你地放心

講講下香港樂壇都係等收皮
男女歌手新一代無個掂
連毒坤胡鴻鈞都上到位

算罷啦佢哋就 我仲係loop緊Eason啲歌咋

景瑜洲洲溫馨日常

雞絲之前拆好哂, 加落d菜飯度就ok了
一個鐘左右 罐頭鮑只需要掉落水度滾

你係咪後面隻馬騮

比個小學教畜post搞到心率又快左 情緒又開始唔穩定

下

肉丸會唔會同你講定嗰晚想食咩?

好陰功
我要做洲洲呀

閱巴你情緒不穩會點㗎?你會點做平穩返?

有野想食就出街食 我只會煮劣食

好幸福 景瑜抱住個b個頭巾好得意

直必腸

都唔係好劣姐

目露兇光
個腦會演練點樣殺人
簡單d即係Trevor上身咁

係 係洲洲bb

仲有會預想自己殺完人都可以當無事發生過嘅個個表情

但係我覺得佢啲歌幾好聽喎

好勁 yy好有藝術氣質

下一句成日會唱左 隨便行路 亦會走到去絕路

我覺得唔差

我同丸寶都唔同意

咁你會點做降火?會唔會好壓抑好辛苦?

遊遊文藝又得畫藝又得

咁你話劣但難唔難食先? 唔難食就得啦

藝術家多愁善感

藝術細胞高嘅人情感都比較豐富同細膩

又一個藝術家現身

暗黑料理

佢先整容

靚仔過我

好大粒牙奈青

反覆提醒自己
赤柱同青山無刀劍亂舞睇/玩/J
三日月同刀男們唔想你咁樣

笑左 ，唔好意思

笑咗 如果咁樣係可以控制到怒火都幾好吖

有哥哥嘅咩！

我落雨連遮都比人偷埋
同餐廳d人講仲比d姐姐屌
D mk 仔仲指住我黎笑
是但掉左個膠袋比我
最後仲比人趕左我出門口淋雨
一路喊一路上黎取暖

有呀
我都想要佢d黑膠唱片

幾型喎

明明係男神

好想快d投胎刷首抽

佢哋係一對?

瓊狗咪係

乜咁諗我

你上次明明有人主動借遮比你囉

仲有食m記有私人服務

阿kay呀

我好喜歡真琴你啊啊啊啊啊

[url

kay最唔抵
佢明明好有機會拎女歌手金獎
結果被一大班打手攻擊
垃圾艾辛

第四張

真係好憎容祖兒 鷹皇都冇個好人

張張都咁 嫁
我已經揀左d又sexy 又唔露太多既出黎

奈子男神

辣殺 做咩要揀

但係點解我google Ian Bohen會有好多佢女友嘅? bi?

好正
露多D有咩所謂 即管貼啦

agger
成班歌手得艾辛捧得起
其餘唔係無料就唔紅

唔會牙 我都成日睇大陸同人圖

你淨係po link 搞到我鬼死咁期待以為高h圖

吖我諗到 除咗小斌女可以豁免 其他都係衰人

我po嗰對係結咗婚 兩夫夫

獨b貼多D

好啦
有JJ 慎入!

grant gustin

至少唔好係公眾場合開先啦

水嗰張兩個都笑得好甜好幸福

叫咩名牙? 男男真愛真係好治癒

其實我連kenny都唔鍾意
但鍾意軒仔

有一張真琴係受
係咪hehe多數會鍾意基圖多過腐圖?

點解牙? 佢太正憎唔落

拆cp
gay圖同腐圖有咩分別？

聽咗 好激烈 唔知嗰啲kiss嘅聲係點樣整出嚟

真琴攻受我都有儲
腐圖係清水向?

因為佢真係好多女友
但係我依然相信大叔先係佢本命

我會當係好似基漫腐漫咁分
即係樹熊貼嗰啲丁丁/屎忽/精大特寫我會當基圖
有啲可能一樣有呢三樣但就畫得唯美啲我會當係腐圖
不過應該係冇分嘅 但我自己分姐

好正牙 太短不過

多重加密笑死我

對望嗰張好正

咁靚仔好難冇女友

全部都係後生妹

但佢最終係情歸大叔

唔小心禁多左一下
呢個鬚係輕量版 啱啱好啊

佢哋唔算特別靚仔但係好甜好溫馨

又甜又溫馨先好睇

年輕的肉體不及大叔的肉棒好

陳展鵬大馬搞fans meeting 門票$1200超越天團BIGBANG級數

香港之光 憑什麼

都係嗰句召喚ko寶

有展鵬的地方就有大家

粉b好正

Ko b又要傾家蕩產飛過去見佢一面

送都唔要牙

奈寶
ko寶唔洗碌過去啦 話唔定已經埋伏咗煎pan屋企留下

香港fashion大佬喎

做咩踢爆禾

時裝車禍就有佢份

小人不敢

粉寶

難食

但肉丸會幫你食晒

星期一考BAFS

加油呀扑扑b~集氣

今晚竟然冇人

I come back

Me lor

我真係肥咗呀屌 塊臉

未新年就肥

俾姐姐睇下 slick]

團兵時間

molamola

有冇團長真人化

遊遊深夜放負

乖
瞓覺就見到㗎喇

瞓唔著起一趨第

有冇西裝GV？

做咩會咁大粒

啲icon笑死禾

你之前唔係些牙咗個西裝gv網咩?

好正

第二果張咁似J既？

自膠

我喺微博見過類似一隻野，隻野真係J嚟，仲畫得好Q

點解咁早就醒咗

搞到我好想睇吓

再瞓過啦

好似上面果隻野，都有八九成似

我七點幾已經醒左

你琴晚係咪好早瞓牙?咁早起身嘅?

十二點左右瞓

大家咁早醒嘅

星期六要返工真係好sad

漫畫人好似好耐冇更新lu

係囉點解?嬲到刪咗個app

大概又係d版權問題

你地曾經睇過咩變態野

LIHKG @ Android

呢個po好好睇

會唔會以後都係咁?
不過我刪咗app之後電話好似順咗

就睇文字都頂唔順

我都頂唔順但又想睇

可能會
參考翻之前嘅布卡

布卡而家得返啲垃圾漫畫
之前追緊一套bg突然下架 激死我 好彩俾我搵到嚟睇

各位寶寶早

正確d黎講係大量中國漫畫+小量買左版權嘅日漫

但係佢啲國漫好少同埋唔好睇
甘b用緊咩app睇漫畫?我家姐叫我去新新網睇

之前就布卡 依家漫畫人
但係都冇嘅都唔知點
暫時有心要站追嘅有漢化組就去漢化組嘅網/微博/貼吧到睇
冇漢化嘅就睇英化/日文原稿

邊個嚟？

漢化組最近有人畀日本警察拉咗

威威老師

我搵返張500蚊啦 係床度

失而復得

咩咒？

會有咩作用？

又有？上年拉過一堆

搵返就唔好再煮劣食比肉丸食啦

我唔係好明，佢哋唔係做翻譯同send野返中國咩，點解佢哋會負責將漢化完既成品上傳既？

yo 一於拎呢五百蚊好好慶祝吓

個咒咁犀利

我記得幾年前拉過一次
但今年又拉

但老師已有好錫佢嘅男朋友

日本啲動漫真係唔好出真人版，柒到喊

荷里活班鬼佬整真人版夾啲，無論係神情演技，特技效果高超啲

媽！好柒呀！

搵返香港演員飾演仲有啲睇頭
我唔係真心想踩日本影視界抬高香港
但真心做唔到個樣
日本人都係專心制作高質素動漫算
唔好搞真人版

［又係支那］在日被捕「漢化組」成員 或判10年監

原來連登有po

有冇成功例子?

本鄉奏多個look好柒牙

要分請係種類型嘅漫畫要真人化
普通戀愛漫(eg逃恥&朝五晚九)-》日韓台偶像劇
以西方國家做背景同人物設定嘅少年漫(eg op,jojo,龬鍊, 進巨&東京喰種)-》hollywood
以東方國家做背景同人物設定嘅少年漫(eg銀魂)-》日劇/電影
其他-》音樂劇/舞台劇
當然資源先係重點 no money no talk係真理黎

我都想 但煮藝冇得強求...

應該冇
慘不忍睹
啲道具太hea，演技劇情唔掂，衰啲講句，有啲似識郁有對白嘅cosplay

巨人真人版連設定同劇情都改埋真係睇到爆晒粗

似cosplay 我都覺

銀魂呢？

用黎買酒

啱啱睇完一集狂賭之淵
唔掂

真人版

我覺得銀魂真人版好睇

小一英文功課答案搬龍門 雙學位朱千雪：畀我答都肥佬

ON9

我有寫到銀魂呀

好想食呀

我都想食

c9最鍾意依d老師
好期待十年後睇佢地"精益求精"左d乜野出黎

睇咗勁耐都唔知錯乜
仲以為eyes唔啱，要寫iris

但佢哋今次比人捉到係因為佢哋直接上傳完成品先比人拉喎，唔關收買印刷員事
佢哋唔上傳完成品可能未必拉到

去上堂學啦

好on9 明明例子hair都唔得貼住條線

係喎自膠
真係每次都衰唔同野
但其實淨係衰上傳嘅話係仲唔合理喎

肉金

香草/香料/調味已經夠呃普通鬼佬
咀刁d既一巴車落去 慢慢就會食架喇

會唔會係肉丸知道肉丸嫂唔見左張五百蚊所以偷偷放左張五百蚊喺床咋

應該係比人篤灰以及摷到佢電腦直接上傳完成品先出事

突然覺得好有愛

係既話肉丸真係對嫂夫人好好牙

唔怪得而家d小學生咁大壓力

一路睇教煮野食嘅channel一路食野真係會食多咗野

你食咗咩牙?

咁應該放500歐元

食完正餐再食零食同朱古力
仍然覺得唔夠

去食蕉

係比肉丸嫂既肉金

淨係睇你句回應的話⋯

咁多地方唔放 放係床
明架喇

雨b叫我吔蕉呀
btw冇蕉

咁食燕麥片，食少少都會有飽既感覺

呢句先係奈巴真心說話，禾明既

呢個世界好黑暗

睇完個變態po好想喊 真係好奇害死貓

點解？

大家唔好睇牙

陣間再食
其實好飽，但口痕想食野

而家好壓抑

你睇咗個d網？

點解你要手多多

睇字都頂唔順

agger，睇左一兩頁無睇

父子被殺單野睇文字已經想嘔
好慘

Y要咁睇唔開
又冇人貼圖

[url]港畜你地肯接受你地低賤過澳門人未(2)

LIHKG @ Android[/url]
佢真係弱智

[url]其實點解你地成日屌柒差佬打人

LIHKG @ Android[/url]

我好撚睇唔起

你都好有精力，同佢嘈左一個po仲繼續應佢

年輕呀
btw覺得扑扑同閱b有d似

唔好再晒時間屌件智障
溫書重要D呀
考試加油
再唔係，考完先再應佢啦

橙

其實之前嘅事
我同樣作為一個澳門人，係好撚睇嘅過眼先同佢嘈

正

有冇d身材無咁大隻但蘿柚一樣咁翹架

又到團兵時間

有冇似我對團兵咁癡迷

To 扑扑

比例唔好睇
而且有d整到誇過Kim Kardashian

我就係睇咗呢個

嗚呀

快啲睇桂木洗洗腦

我要聽桂木呻吟定驚

係浮現遊遊獵奇畫面

笑左
我有個更好既建議

第二張果張無咁大隻，好正
最尾果張好禁慾

求奈子狠狠教訓最尾果位

第一次出cos真係好多野搞
ps. 我係c3出緊三日月 歡迎搵我

尾二都好正

遲啲先花憐一生吖

閱b聽日去唔去？
我聽日先去呀

最尾嗰張好姣牙青
底底跑步嗰張先正

係牙講漏咗 尾二超正牙嗚呀
睇完極速補血

軍裝好正

跪求西裝GV

你可能要過去格離po問

其實同件弱智嘈俾自己機會訓練邏輯同增加知識，對LS有幫助

有無人有d唔同人講既特殊喜好？

冇 係人都知禾醉愛鬚鬚

ko b u know me

我鍾意屎忽

太多毛毛唔好丁

agger

好丁呀 仲有西裝+鬚渣 （太長唔鐘意）

鬼佬通常都有胸毛，不過佢哋會剃

如果皮膚白都好啲 唔白就唔好有毛毛

難食佢都要照食架啦 話之佢

係我架 因為尋日放左個銀包係床

侵仔係用短銀包定長銀包?

長

好肚餓

btw 聽日未知會唔會再出
不過都盡量去

唔覺阻埞咩?

侵侵

多唔多人搵你影相牙?快啲食嘢先

桂木美人

呢本叫咩名?我想睇牙 眼鏡受

天文台發寒冷天氣警告 預計冷鋒今晚抵達 明清晨市區僅12度

LIHKG @ Android

又凍過

大埔公路發生巴士翻車意外

LIHKG @ Android

今日先熱到喊
凍先正

寧願凍

靚

今日見到好多人著短袖

禾都覺

會員"宇宙第一美人"係咪hehe來?

【大埔翻巴士】乘客埋怨遲到10分鐘 疑車長發難狂掟彎

如果係真嘅話，佢真係好仆街

過年前

好少 不過我同上次出一期個個男coser行左幾個圈
可惜唔記得合照

三日一期呀呀呀呀呀呀呀

唉過年前發生咁嘅事

意外係避免唔到
但點樣提升自己生存率，要視乎我哋危機感

老師牙

威威牙

我覺得其實喺街上玩少啲手機，留意下身邊情況

但係邊預到咁多 時晨到就係時晨到

反而求生技能可以學定嘅例如游水

d人身體真係強健

我哋po成日都有兩個負評

咩叫令所有人鍾意就會安全?

可能同一個人來

獨b依家睇緊天師第三部第幾本？

第二咋

世界有咁美好就好了

agger
只有自己先可以保護自己

你睇完呢本，停一停，等埋我，等我追到你進度，到時可以一齊吐槽

唔好話捨命救人 只要唔傷害大家已經好好
呢個世界好黑暗

好呀 我都幾耐冇睇下

禾笑左
點解獨b可以咁搞笑

你睇住其他先，我追到你再講你知

返到屋企 攰死

獨b等中六合彩

你係侵侵

你都係侵侵

你地全部都係侵侵

侵侵好qq

巴士單新聞睇到想喊
仲要快過年

你好qq

可能又睇到瞓唔著
本來行街行得好開心

通常都會迴避呢d新聞

頭先睇蘋果標題話九巴出意外仲以為小事
點知又係咁嚴重

願死者安息

大家都爭住擁有你佔有你就真

咁你咪要同我地些牙肉丸
你捨得咩

就好似呢度嘅hehe們想擁有你佔有你一樣

IU「小葡萄激凸」被抓包…跳舞雪乳狂晃 不穿胸罩已經很多次

LIHKG @ Android

原來係...唉
其實我個人係prefer 欣宜嘅

bb做咩講出來 其他人都未睇

睇到喇

扔佢落山呀

獨b你公司係邊度搞春名？

樹熊b想相認...？

緣份
在一起在一起在一起在一起

唔話你聽

我都想同Kojibb飲酒吹水

獨獨：嘖！佢配咩 ？佢襯我唔起囉

奈子傻左

負皮奈子

無端墜入紅塵夢，惹卻三千煩惱絲
惱絲呀

你果三日值唔值幾千先

點解連登d人係幫個司機
無論出於咩原因都唔應該鬥氣揸快車

你就想
我舊公司係抽辣殺lego

因為想話比人聽自己係特立獨行

肥絲

lego唔係好貴㗎咩? 第一次聽抽 lego

佢哋係咪因為啲死傷者係中年人所以幫司機?

有惱絲好過無惱絲
有d人三十幾歲就甩晒
好彩我見老豆60幾歲都仲有頭髮
應該唔使擔心

變成咁呢？

係因為同lego有合作
所以有好多
至弊盒盒都係幾十蚊果隻呢

三十就甩晒似遺傳多啲

笑死 你有冇中過

你欣宜都可以呢個世界已經冇嘢難到你

中過
送晒俾個做緊媽咪既fd

幾十蚊 好cheap牙

我見我表哥果6兄弟
三十幾歲就開始無乜頭髮

6個都係?

Cheap 撚到仆街
據講今年既annual dinner係去唱K
辣殺

6個都係
不同程度

原因之一
仲有係覺得唔應該鬧司機，唔鬧就唔會出事

good job!
吞落肚又好 玩完就咁放地下踩到唔死都傷殘

唱k? 笑死
真係好撚cheap 衰過謝師宴
俾著我唔撚出席

細個好鍾意玩lego

真係好cheap

如果因為鬧就要嬲嬲豬揸快車咁司機EQ都好有問題啦 點會唔關個司機事

19條人命啊而家
我想像唔到如果親戚係其中一個死者會咩心情

所以我上年忍唔住走左
做政府最低層人工仲高過佢

我只求明哲保身

其他無辜平民先最慘

唔明 咩事?

唉 有d坐上層無端端都可能中伏

所以我唔明佢地係咩心態

點做得出㗎
但我舊公司係有得食
不過係抽獎形式先有得去 而且抽中咗係一定要上台做埋d on9表演俾膠層睇

次次有咩事班連登神探就會懶係眾人皆醉
以為自己先係最心水清都有道理嗰個

睇到d相好唔開心

唔敢睇
其實我覺得最恐怖就係乜都未知就係度9up一大餐嘅人

真係第一次聽去唱k
增廣見聞

即係抽中先有得去春茗?

喺車禍單嘢，我覺得咁早下定論誰是誰非係冇意思
而家市民可以做嘅係對死傷者表示難過同情又或者提高危機意識

痴線
寧願唔去

初步調查未有就執著對錯，小心跟車太貼

我都係咁諗
食餐假就要做小丑娛賓

係 勁撚on9

Annual dinner 唔係應該幾formal 下架咩？
唱k....

如果d親人見到呢d留言真係會嬲到嘔血

提高危機意識都啱 如果識得揀位坐可能自己車禍發生會冇咁傷

浪費夜晚時間仲要扮小丑表演
乜鬼野公司嚟架

我記得我啱啱入去做嗰年 抽中嘅同事要台上表演舞獅
然後每日放工就去練

有得揀先得

仲要係一間大房
我想像唔到個晝面有幾老監

咩位比較好d其實

好偉大

無論個司機係有心定無意都好
但一定冇可能用一句抵死去表達自己對依件事嘅睇法掛...

好寒酸 好心就咪搞

慘慘豬

agger
就算叫我上台講祝賀說話我都會好撚淆 表演咪搞

首先個老闆真係要好厚面皮先得

應該中間位

都黐線 咁巴閉要抽中先可以出席
呢啲公司唔當員工係人 辛苦一年食餐飯都要咁度縮

我搭巴士係好少望手機，因為太震會想嘔，頂多插上耳機聽歌，隔幾分鐘先著mon睇message

同埋點都好
都一定係個司機揸車唔小心先會撞到咁
啱啱睇新聞連等車嘅人都死咗

咪撚就係 做多半年就走左

Check下附近有冇鎚仔

好似話下層中間位置
上層頭位第一個死

老闆：咁等等黎翻首譚校長先
Junior仔女：............(咩歌黎)
老闆：做咩大家唔一齊唱？

但硬係覺得意外嗰下 會完全唔識反應

完美展示咩叫代溝

翻車嘅話有鎚仔都冇用
就算唔睇電話都係冇用，你周圍都坐滿人
想點避？

如果係咁兩者都有責任 絕對唔會唔關個司機事
點都好個司機真係鬥氣嘅話就玩大咗了

而且我出街慣性帶背囊，即使我唔係去溫書都盡量放一兩本書喺背囊
聽講之前元朗小巴反轉，嗰小學生妹妹因為個重書包救佢一命，只受輕傷

我覺得背囊可以萬一有事用嚟擋住頭

咁易燥底同易炆咪唔好揸公共交通工具囉
有幾多揸咗幾十年嘅司機冇畀人鬧過？
係咪個個被人鬧完都要咁樣發脾氣？
點為之抵死？而家死咗個十幾個一定係抵死咩？

求暖男靚仔安撫大家心情

想要真琴

其實係唔可行嘅
人有reaction time 0.5s
一般車速大約50km/h=13.89m/s
0.5s已經行過左6米幾
當當日天氣好 能見到夠高 你係架車離無10幾米前留意到架車唔正常都好
反應到都未必有可能做完成個動作
利申：phy還翻哂比中學時嘅miss同呀sir了

遊遊想表達咩?

真琴係我既

被治愈

好治癒呀

真琴由忠犬攻變咗受
宗介bb由此至終都係霸道總裁攻

宗真I ok

佢哋梗係唔係抵死啦 點講都係司機責任最大
因為俾人鬧就要鬥氣超速點講都講唔通

畫風好靚

真琴同團長，好難取捨

團兵>宗真

我都係唔睇時事台喇

真琴就是我的一切

團長x麥克分隊長

香港呢個地方好似咩都冇得賣咁ga 屌

錯post

姐姐我有d好奇不要b想買咩？

好奇心害死貓喔 妹妹

我唔直接答你
我用真琴BB答你

遊遊呀

天琦台仰

認唔到

有冇上tumblr睇仔？

認到tk但認唔到台仰
有冇人覺得其實wty個樣都ok

太瘦

我要派樹熊bb兩粒膠
二次元都睇得出又骨感又肉地?

遊遊咁可愛邊捨得撞死你

我都覺佢幾靚仔 不過瘦咗啲

冇錯 即時心心眼心如鹿撞
落車抄你牌

唔係幾靚仔 應該話唔差 但唔可以除眼鏡

香港?

其中一個好似好唔情願咁

些牙

More pls

@奈奈子

最尾摸胸

海因

掃埋胸腹肌
到底有幾horny

你演海攻景瑜?

認得出下面係Johnathan

我都覺
好痴漢果條友

@侵仔

邊個Johnathan?

我要睇原片呀

腦絲呢?

淫蕩誘受

個gif就係呢個mv cut出來牙限青

邊個圈先

頭條 : 突發 ! 現場直擊遊遊男神背後的男人 解構二人多年默默扶持之心路歷程

點睇而家啲仔隻腳幼到好似竹

無限加密 我好似見到隻輪迴眼咁

冇圖冇真相

@奈奈子 呢兩張仲正

團兵

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

艾兵

1001